正負皮隔離㩒開reply果個掣

正負皮隔離㩒開reply果個掣
㩒出黎見到blocked user (永久封鎖係睇唔到)既comment 係咪正常?